送中無事啦 樓事可以繼續Go Go Go

屌你老母

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

鬆一口氣，但陰影猶存
撤回先令人安心

鬆你老母，個勢keep唔到即刻打殘你

唔好誤會呀，不能掉以輕心
明日點都全家總動員

發夢啦你 樓市就爆架啦

咁先對得住傷左/比狗咬緊/坐緊既義士

本身樓價可以調整下，宜加調整完上CCL直上

反送中
亦都反高樓價

年青人一定要抗爭爭取

香討班aa，業主，炒家
係到 開香檳慶祝
多謝年青人抗爭

而家既問題係政府既態度，一百萬人都當你死既，就算今次冇野，下次推另一條

呢個真

Why gogogo

自己層樓自己救

請用Airdrop 分享

保樓市！！廳日繼續遊行！！！

低置仔含撚啦

含你老母，樓市爆升啦！

X2, 根本送中就禍及全港市民，dllm搞分化，死五毛狗